同你食左兩日宵夜

一齊吹水好舒服
雖然以後未必有機會
一路順風

唉好撚慘
大家互相中意 但佢有男朋友 我有女朋友
無得一齊

我覺得佢男朋友同你女朋友慘d

都岩既

第一次開post尻up有人回好感動 多謝你地

agreed

Dllm個lm

爆下房咪算囉 咁認真做咩